[PS4]FIFA18 pro club開新隊 誠徵一班隊友重新上路

希望可以收一班有心既full time隊友長玩長夾由零開始重新上路

大家可以一齊開mic吹下水 溝通下
隊友玩得唔好可以提醒下一齊討論

時間: 只要夠4人日日都可以開波

球隊風格:主要打返控球短傳 到時可以再夾

位置:新隊除左st咩位都招 希望大家可以打反最擅長既位
(因為小弟係打st既)

入隊要求:最好有pro club經驗 有teamwork 唔會1個扭11個 唔會過份獨食 不過份個人主義 唔需要球王/教練 新手都可以入只要想進步肯學肯聽意見

有興趣既就快d留低tg啦

推

再推

想同唔同人夾下

CAM 收唔收🤟🏼🤟🏼🤟🏼🤟🏼

收

有意。

有冇翼同閘有興趣

得閒先玩下ok?

仲有冇翼 閘 後防有興趣

可翼可中場 但冇mic ok?
tg: ajj18

有冇link？唔知邊個係你

有冇閘同後防

我想試下中堅 有幾年pro club經驗

tg:

中後場各位置

除左中堅咩位都有打開 比較中意翼或者閘

左右翼收唔收？

除左中堅之外都得

巴打收唔收我
0 pro club 經驗

左右翼夠人了

巴打打開咩位

防中

tg: vandergea

tg ice1234

攻中

Cam

新玩pro club. RB

中後場都得

巴打tg係咩？

仲收唔收人？ psn riokwok2345

有冇link?

我唔識用TG 可唔可以話我知點睇自己既link

Username 禁入去

thx

中場

咩時段？
唔勁但以前玩開， 夾到時間想買黎玩下

通常夜晚8-10開波

可惜，我12點打後

你地唔擔心出19後好難揾對手咩?
雖然依家百幾蚊好抵

點解會難搵

仲有冇巴打想一齊玩？

你隊波有幾多人？

10幾個 日日打就幾個

依加可以玩

tg:fu147

cdm/cam

tg: lung94628
cdm cm cam st cf
今晚可試腳

now?
lukkompany1992

冇人打防反 隊隊都話打傳控 ，明明落底傳中，高q大棍最易入波

我地依家都有打防反